［救命］大撚獲 屋企張床好撚多蝨

早幾日買咗個密封袋收埋張羽絨被 ，跟住今朝見到入面有隻野行行下
似係蝨來 後面肥肥地 唔識跳 行得幾慢下

咁諗住得一隻無乜野啦
然後諗住坐抵打個早丁 梳肝下
跟住望一望個抱枕 見到好多黑色一粒粒

我開頭以為係污糟野
拎濕紙巾抹走佢 點知一抹 屌佢老母 識郁嘅
之後翻一翻原來好多黑色一粒粒 有幾隻特別大隻 都唔識跳同埋行得好慢
想知係邊一種蝨

跟住我成個抱枕掉撚咗 走咗落街 睇下買咩治佢好

幫幫手

好多年前有養貓都有蟹 又係咁上下款式 當年搞掂咗 隻貓死咗好多年 唔知關唔關事
個樣又幾似床蝨 好難分

間房得100呎 但係好多figure用炸彈唔知得唔得

以家上樓睇下搵唔搵到

Bed bug
Rip

講梳肝似老嘢
講抱枕似小支蝗

到底樓豬係咩人

係bed bug嘅話就rip

RAP

#wail#pi係咪玩撚完

會改善 有無計幫手

上返去又唔見晒

##

又養貓又養蟹都有
btw你緊係射精落張床搞到張床生嘢

打錯字

搵人滅啦 自己冇得搞
唔好貪平出街買野整
冇用的

要PUT到萬八先有錢整

不要再提了
輸到要跳樓

買咗 但是話會炸到就圍都係